連登icon隱藏組合 (5)

+=
+=
+=
+=
+=
+=

Husky版:
將#dog 轉做#husky

新年版:
係icon前面加# 後面加#lny

聖誕版:
係icon前面加# 後面加#xm

瑞牛:
#dragonboat # (唔要空格) =
#sosad傻 # (唔要空格) =

得兩隻豬icon: 正評呢個post就會有全部豬icon用

#dragonboat#

#sosad傻#

##xm

#xm

＋

#escape#husky

+

+=

#dogxm #dragon#dragonboat

#dragonboat

##lny

##Xmas
##husky

Android?
App同ios已經係最update但有啲emoji都係冇

##husky

屌原來真係

#sosad傻

光復香港 鐳射革命

想問下有無tg sticker

整合得好

點整試咗好多次

#dragonboat # ()

點解我唔得

#husty

唔好加#直接打xm，睇下得唔得

#dragonboat # (唔要空格)

#

#sosad傻#你都up得出

p牌字唔識用#husty
求賜教

#dragonboat #

?

毒氣雙子都唔講

#dragonboat#
#husky

# #xm

#weezing

xm

#husky

你引用就明新果D狗仔冇husky版

#laugh#husky

##xm

##xm

#bark#husky

++ =

##xm
##xm

#dragonboat#
#sosad傻#

##ny

正評咗有豬用了

點出架。。。

##xm##xm

#give#xm#beg#xm

得意到癲

[img]

##xm
##xm

好似玩梗LF2要 chok野咁

#dragonboat#
#sosad傻#

唔得wo

#dragonboat#

呢個好正 #sosad傻#

衰左

好正 有用

lm

##xm #husky

玩 icon 都玩到 5 個 post

Xmas

你個嘢壞咗

Dragonboat

#dragonboat#()

Dragonboat#

#math#husky

點整

dragonboat

#dragonboat#
唔得既

前面個D出唔到

dragonboat
sosad傻

#husky
#dragonboat#
##xm

#sosad傻 # (唔要空格)

#husky xm

#傻#

#onhold#husky

#sosad傻/#

##iny

##dragonboat

連豬未有新年板
##xm

呢個勁呀 終於有人接刀

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

豬真係好撚正

testing

試下先

豬咁蠢

#dragonboat# #sosad傻#

得咗

真係好撚正

我得喎

##xm#dog

dragonboat 試咗好多次都唔得嘅喂

點解嘅

仲有中秋加#mf
不過連狗冇中秋版

#dragonboat#

#it3#husky

#escape#husky